旅行喼集中討論Post

見旅遊台一個旅行喼集中討論都冇所以開一個大家一齊討論下。雖然冇得去旅行不過都可以傾下有咩brand好用。

我自己用過samsonite，delsey，ameriacan tourist，rimowa。覺得如果性價比最高係delsey，之前blackfriday買30寸都係1000蚊。

不過而家入左rimowa坑，手上有
salsa 30 x 1
topas 30 x 1
黎緊應該入多個handcarry同30寸 ， 可能limbo handcarry加個classic 30寸。

好多人覺得係overprice，同埋好易俾人掟爛，不過自己用過咁多次都冇事同埋真係超好推。有次裝咗差唔多四十kg一樣超級易推。同埋個型真係好好J。

用開samsonite
夠硬淨耐用
好拉程度一般

有無又硬淨耐用又好拉的牌子介紹

用咗samsonite十年，1個32，1個28

好實淨 好襟用 個轆都好好推

真心叫我推一定係rimowa 前排轉新款勁抵買
我諗samsonite都要2千幾？

膠定布gip 有冇拎過去維修

Logel用咗幾次都未花

Lojel

咩size 佢d色好Sharp

膠嘅硬喼，唔係拉鏈款嗰啲，冇維修過

一個26 老母買咗個29

十年好勁 不過正常用其實都好少爛

佢內籠好似好大 好唔好推 幾錢？

想買RIMOWA ，但成皮野一個
用開30inch,一年最多先飛一兩次
平時阿媽放衫

成日諗住用爛咗換rimowa hybrid

曰本牌子Ace打手

邊洗成本，我之前入左個salsa 30寸都係3千幾

如果買到limbo其實仲抵買，佢個前扣真係好好用，唔知點解而家新款無曬，明明呢個係signature design黎。
limbo之前睇到30寸都係5千左右，勁平

好似好少見

皮*

邊度買咁抵
我睇classic 最平都8千幾

CLASSIC而家外國網都係6千幾

之前original 都係6千幾，不過勁快賣曬

東南亞唔用喼，歐洲/遠程用就問人借

backpacker？ 其實唔辛苦咩 拎住咁重

又唔係，都係普通背囊

當去日本我都係一日換一件衫同底褲 ，冇咩野帶 有時唔帶番去 直接扔

絲打就應該難d